坐至青馬橋落車 的士男客跨欄蹈海亡

凌晨2時許，一名姓文(68歲)男子乘搭的士往大嶼山，的士沿青嶼幹線行駛，至青馬大橋時，男乘客聲稱想嘔吐，姓薛(49歲)司機於是停車。但男乘客下車後，跨過圍欄一躍而下，跳落海中。司機立即報警。
水警及消防輪到場搜索，約45分鐘後將墮海男子救起，他陷於昏迷，由消防輪送青龍頭碼頭，送仁濟醫院搶救終告不治。警方現場沒有撿獲遺書，初步調查沒有可疑，死因有待驗屍後確定。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

跳青馬真係要好大勇氣
望落去都驚

RIP

有冇俾錢？

年中唔係跳青馬就係跳汀九，仲有司機俾佢落車，備定嘔吐袋啦

留低銀包先跳都好丫

未到目的地比咩錢？你個腦裝屎㗎？

下次只可以開窗嘔
分分鐘可以救返一條人命